旗袍 激凸 女上司

第一好評

以為小儀(劉淑儀)

負皮
我一心入嚟睇孽樓 同 大波驊
呢啲先係激凸

想嘔

正評引伏

硬曬

正評引伏

仲以為係姐姐

右邊條友仲要視姦

估唔到呢？

咁都叫突？

個腩激凸

何方妖孽

成班都short撚咗呀

咁都好意思叫激凸...